銅鑼灣坐左成日都無人理, 黑警都唔係傻

銅鑼灣仲有手足坐係sogo出面坐緊
計埋今日已經試左幾次無人理
得一次有TG, 其他係無狗出現過, 知唔知點解?

因為銅鑼灣無狗屋, 無目標
遊客區, 鏡頭影到唔好睇
多人多商場, 入左室內, D狗冇得玩
對於黑警黎講, 銅鑼灣係最低急切性
只要唔理, 最後都會尾班車走

唔好再一相情願覺得銅鑼灣係重點

721

咁遊客區係咪可以反而係果度派下文宣
輸出大陸睇唔到既資訊
做咩仲要等黑警黎

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

銅鑼灣既目標係紅隧，告士打道個邊，你坐sogo緊係唔理你

但佢哋覺得有急切性，有晒防範，有步署
你就去佢有佈防嘅地點，係咪中正下懷
裝備上已經唔夠對方強，反而跟佢指點東西
多幾十個人比人打比人拉我哋都唔會有利咗

銅鑼灣不嬲毒撚

咁坐係到又真係做唔到任何野
一係就會合番其他區圍狗屋
一係就玩快閃
坐左大半日都冇人理

咁咪可以長期封住銅鑼灣 日日封sogo 佢朝早拆完晏晝封過 日日坐到尾班車走

試下行入跑馬地有錢人地方

其實如果日日搞銅鑼灣
附近咁多鋪搞到日日都要收鋪
商場或者地產商一定有壓力

淨坐無用都啱嘅
快閃ok
要圍就去事前無提過嘅地點
快閃要無防備嘅地點
散都唔好信“安全地點”出
換埋衫分散佢去唔晒全香港所有地點

依個係錯誤既mind set
商戶係唔會因為阻到仍生意而向政府反映/加入對抗政府
佢地只會向錢看, 同鬧抗爭者搞事

唔好跌入同溫層呀

成班黑衫鬼㩒住手足

唔係快閃既咩
佔住做咩
唉